大家仲記唔記得為咗咩出黎

希大家唔好忘記初衷
唔好忘記咁多位義士

五大訴求缺一不可

721大家發多次夢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無嘢講

推

林鄭可以唔落台住

其實2都係無乜必要
CP都講左話佢地唔定義暴動 唔等於起訴唔set做暴動
佢把口話收回左你都唔信佢啦

柒婆落台又係非緊急

四係簡單D最大機會成立到 但只係治標不治本

五係最必要但最難爭取
有真普選市民可以鬆一口氣 可以有望特赦暴動罪人士
亦都可以再成立更多真正有利民主既制度及改革

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

7 21唔理衝唔衝 都要去金鐘

無錯

推一推

其他唔重要，真普選最重要